[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1429)

唔撚開

１６Ｃ！！！！

Slow

16c

Show Blocked User - Four耳

屌 1001唔撚開？

唉， 好灰屌你老母

gg

屌..0-0

Yes 中7蚊 Yes

西撚到16c 0比0

西波屌

爆屍

補時都無

角球CLS

3x1

屌 15.5b 5倍買唔到
得14.5 2倍幾 想針

馬會開咁多場0:0 想打撚死人呀

7個3

好彩 14.5b補返12.5s條數

針了

屌你老母松本

Go

笑死
16c

識波啊Ching

14.5都開到

終於完 松本廢到嚇撚死 好彩走盤

屌你松本降班啦垃圾 0:0都夠膽死 3x1就斷你隊垃圾

抽人先

今晚再見

高蛇一陣仲有冇水

又孖窿

好彩忍手冇入0.5/1b

過日假3關串左松本讓平半
屌你宜家X0.5
嬴得少少

400個post後可以推返隔離錯個post

我了

$500 3x1 全客fg boooom
$2000 14.5b !!!!!!

馬會走地無幾可死錯人，而且日假榜首柒都唔係第一次上季bee又係

好彩撚條2串1 係平手盤個陣買

好彩條三串一救一救
輸左120者

bgor 97%

我都係 補番11.5s

好彩跟左高蛇 回返本

3串一客哈

lm

好撚傷

我跳樓

Lm

依個星期特別多0:0西波

還我血汁錢！

今日輸到仆街

唔跳船就真係去ifc

2018仲信b gor

好彩入左nogoal
爆晒角球

針哂了
無跟到鋪佬佢就中

角大都肥死

我屌你老母個松本， 仲要咁遲先轉盤， 輸半仆街

我立即去跳樓啊屌你老母綠雞

HI

豬500 又要排隊入錢

凌晨隻哈馬有冇水

做野剩係望到高蛇頭場不死鳥Fg加細波 但信念唔夠淨買fg 然後gg

條5x26 波膽巳GG ，無得派了

7蚊

真係唔可以三場上盤

買3000大我諗住

好在跟李寶利巴打買3x4

自從戒咗買即場錢都贏多咗

LM

不死鳥松本害撚死人

屌你老母今晚場走地會唔會又00

收鋁蛇 中哂

俾我中一次都唔得， 松本仆街隊

又嚟大角全開細角全針

屌你老母俾松本一隊累到我贏變輸

On9 輸9.5 10.5 11.5s
嬲嬲地買14.5點知先中

我淨係知d 榜首好撚柒

正氣，過關三穿四中左

就估到係無3連客

同路

我針12.5s 買14.5b先補返

買大啦

角大黨全面進場
利申持有10.5s

10.5 11.5 13.5S 針
13.5B 15.5B 中

驚撚左， 兩場0:0

仲敢買大

90分鐘1球都入唔撚到

15.5b

榜首和波應該要扣分， 屌那星

唔敢補角大 全部都好撚高水 成四倍

想死

松本你咪撚升上去日職啊你隊垃圾 降落日丙啦屌你老母

覺得係和 早盤買讓平半 食半格都夠fat

松本斷左唔夠錢找卡數

又去番今朝美假條數

綠雞係松本剋星

落飛既水户同6雞真係開得岀

今晚哈馬一定比狗屌

屌你老母

呢幾日連針 想4
衰松本一關

今日垃圾比追數

飛到波到， 屌那星

中水户盤輸翻個角細
最後都要輸

都咪話唔得人驚。。。

一個星期豬咗50k
松本我屌你
得返5k
人生的意義喺邊

係時候度瑞假

睡超開9.5 11.5係咩事

大硬

抽未

聽日又有D濕鳩蘇盃

狗會即場真係仆街黎
又 0:0 屌

我躁了 97%開出 我allin了 一注過

好在水戶生性

屌按左層樓跟佢
點算 係咪佢賠比我

叫佢賠返層樓比你

1000本得返400

但兩場即場都大角派錢

1000本得番0 等陣又要去狗會入錢了

好辛苦先上到1000又豬返

返緊工買唔到
唉

睇嚟今日唔使針住
暫時+2460
好彩臨尾重注14.5b

屌你唔出水

唔記得 頭先太趕

cash out完
770蚊剩返250蚊

哈馬比受讓咁好死

我屌瑞假真係好撚驚個大波
馬會即場真係痴鳩線

哈馬比 仆街死

今晚可以點追

個名

bgor唔再信

有信過

話左町田盤

想買哈馬比11.5係咪自殺

終於輸哂20k 但反而幾輕鬆 冇哂壓力 唔洗再哂d精力同時間去賭波 做下運動 睇下書 陣間del埋個app去同退哂d賭波qp
祝各位手足羊多d
利申:20k一個月都搵得翻

買佢對家

1點all in上盤
不解釋

我都喺追返上1500 一嘢落到300
最後300起機了 無止境追數

有得抽身係好事 唔好入返錢就得

唔係不嬲買對家？

唔會追已經贏

岩吖一個月都搵到
所以一個月咪賭20k

有冇咁著數

巴打你都可以抽身

Bgor

已經變左心靈寄託 除非有女

推左一半落艾夫上盤 想推埋另外一半落去會否不智

松本仲未派？

長反山雞垃圾， 買佢就輸， 買對家就阻撚住唒

大家一樣

小弟新手

對唔住大佬

不過冇諗過松本入唔到波

屌
認真度波！

bgor通常蒲頭頭1,2日都可以跟，之後就要對家

巴打買邊場成皮既
通知我

用D錢落bar溝女好過

明白

玩針對邊個係最大得益者

啱！

後日好多日職 又會好撚嘈

見世盃多左新人，又重溫下賣料b事績

哈馬比派錢？

上場出左一半主力踢紅鑽
今場無體同輪替

等高蛇打球
剛剛睇唔切

Gun 求巴打帶我起機

屌 諗緊博唔博好

尋日見到馬會set都嚇親
開咁多

畀錢戒賭仲有回贈

又想殺賭仔一大筆

賣料邊個話想一齊贏
佢贏咋喎

尻士路買左乜，準備好狙擊

受讓

少年（輸身家）
繼續狙擊啦傻閪
大大熊三好夏凜
玉騎
以後唔買紅牛
tg pm我

頭5個回都無份

b gor 都跟 係咪傻
賣料狗都信 波post 已死

係咁嫁啦，當次次都無你份，你就會慣

見到啲賣料狗屌落去就啱，俾$2000 蚊不如買場日假半大搏下好過啦

哈馬比唔洗讓仲有得受讓

日假全客 3x4 贏得30蚊

睇緊有線雷神臨別節目
咸左

綠G 閪波成功

尋日600推到1K7 賭咗成年第一次贏

得番350 有冇機會上番3500本

瑞超出面都開10.5 狗會咁好開9.5

真係屌佢老母bdog，好彩輸得起

唉屌我打錯字派埋頭5

金知妍
紅豆
西方失敗
窿liman
角和號

1點主盤 一鋪過

係呢到跟下大蛇好過俾錢人
$2000 夠上20000 啦

波post咁多大蛇使咩跟賣料狗

下盤大船好似

想9.5 11.5各一注

之前好運起上黎500都上2xk

智蛇 同高蛇
今晚有咩明燈

agger 俾錢人最傻仔

不如派曬全部人啦

唔買 休息下先

不會再信bdog
400重新上路

賣料狗真係特別多笑話

半大 全大？

等星3 日假

真
果陣3700買2串1初盤角球大
絕殺角幾撚開心

支持
本身 自己買都賺，跟佢頭場大球大同FG松本 倒輸

謝謝

沉船 不了!

仆街bgor係咪睇住我買黎出水

到我未

巴西盃買高蛇

條bdog就算啦

我就覺得得閒蛇啲料仲高質啦屌 近期十中十 唔跟走寶

屌鳩你，又屈

bgor 廢就眾所尻知ga la

收我平啲得唔得

智狗，退錢呀

琴日靠十三少收番3k 今日日假又冇1k 係咪要戒賭戒到9月2

見你比左咁多我，升你做vip

總係覺得一陣果場瑞超好撚鬼

thx!

又想造尻佢，之後多學生仔跟輸就her走佢

即場十場有9場都鬼

冇記錯之前仲要扮香討個飛道出水，好撚仆街

有走地不如玩走地算

靜心諗過自己20歲仔jump左20k係好事黎

點解澳博咁少角球盤玩
見佢賽果得世界盃個兩場有角球玩

有channel既大蛇唔好再forward bgor啦 真係有人信嫁

依家收手都ok

我都俾左$2000跟佢

暑假真係有人俾錢買料嫁

97%我allin左 你呢

戒賭定戒輸，唔同投資同賭搏都要講返有冇個種運氣同能力

普蛇

啱啱先見到上round既被害人上水

又屈

狂買六合彩 中一次就夠皮

最尾d零頭左Mark 6 如果中派

跟普蛇同高蛇仲好

我買對家

啲人咁有錢 俾$2000 買料

我跟爛牙仔

智巴有無水，差4k要追

Bdog幾時死

Bgor 97%都唔中

我跟佢免費水炸

你個名！
冇 我星3 先買日假 ,呢2日啲波唔想買

冇了... 日本波
Bgor我重新出發
仲信我既可以黎跟

最認真出十注追數心水
冇8成命中永久退出

我買左你個100蚊plan 都已經贏到笑

玩兩場csgo又黎賭走地假波

平手轉受讓 反而有啲唔敢買

又屈！！！

瑞假入球細開硬

智慧恥暑假收費PLAN

$300/5場
$1000/至8月31日
$5000/至12月
保證7成命中，唔出盤

馬仔9月2日開鑼
私人出真飛
$1000/一個月

大家贏多啲
歡迎PM
2人同行另有優惠

好多手足逼害

dllm 似層層

但哈馬比次次都輸俾對家

好真咁

又幾抵玩

收咁貴又唔出水

pm

我要入會

輸左學費
想追數
Tg you?

我又pm 周巴我地二人同行

我買左智狗四百蚊入暗group
之後開左另一個acct 問佢，佢話要700$ 月費
咁我兩個都入左
點知出水出對家
岩岩雞果場，佢兩邊ng 都出係唔同group
又貼哂圖話客最尾入波同失波都紅格

點g 0:0
豬死了

係時候要追數

法國好多手足撚我狗！

gel頭 約定agent睇樓先

跟你好 只收100

dllm

睇tg
岩岩過左數入會

個個俾錢我，點解我咁窮

用呢個plan可以瘋狂買對家

我想入會,邊度俾錢

智蛇我有多個frd all in咗學費想追數
比夠一皮你追50k 玩5k plan送多條女一齊砌ok?
唔想比d一早講話買xxx 又唔信嘅人jer

我淨要條女得唔得

跟左智慧恥
捱左五個月麵包。。。

智蛇啲料準到 已經俾左兩個月費 希望下個月上到車

要$400 /$700
不過呢
$400 果邊準d

岩岩起步係咁
你有料既越多人入會越富貴

成個post 都逼害

笑料

出黎回應下

邊6個

訓超好妖 哈馬比雖然友誼賽輸比天狼 但係原來聯賽作客未輸過 雖然近況差 主隊連勝 哈馬比仆街始終排名高啲 主隊好似仲有傷兵 55波 馬會仲要走地 大家睇波算

跟左

我兩個group 都冇

開季出個4重彩必中料

另外買

淨低兩場都12c 得唔得

自從跟左智巴料 日日都約左經紀睇樓

又想氹人入會

97%中

暗group ？ 收幾錢

智蛇谷料

7仔有得買 波台充值卡 200點 2條飛

我唔買盤
扮唔到我

98%退出

cls 點數卡都出埋

波po我只信高士路

利伸 5000蚊 premium谷
97%up 命中率

複式 full

same

俾你知道咗

一頸血

有冇啲平啲既group

上次比左500蚊你買4重彩料
仆你個街同我講買full就block左我

[member］問左
佢話唔收人
唔想咁多人中
我屌左佢一獲
佢話俾三個字我
我決定俾大家知
唔好益cd rom ][/member]
3，7，12

4中4!!!!!

0100 自己睇住啦

屌，你上次出11隻中千五蚊

same road

回水

All in 跟！

開中間

本多終勝

無得派

Same road

得返最後300仲買盤喺咪不智

買大細波
刀仔鋸大樹

點解唔要hamar bay

俾多次機會你地睇

蝦米比刷角叻唔叻？

唔該哂巴打 祝羊

輕輕放下一場
星期一 74
艾夫斯堡(主) 對 哈馬比(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.89
我賭下盤唔識輸

之後3場大波波

今場要試下啦

All in 主

有冇人睇到星期一場波
赫爾辛基vs維京加泰高

買大波？

點解個個都買下盤
唔驚主隊炒客隊咩?

大機會過買盤 不過我唔買

allin高士路 一切冇煩惱

三場日假豬晒 戶口無錢了

咁唔洗賭啦
點解個個都買xxx
唔驚xxxx咩

1.7幾仲要2.5/3搵鬼買

半大點睇

角大落飛

出面角細落飛 馬會角大落飛
姐係點🤔

今晚等即場角算了

要返工 不了

屌打漏link
智蛇叫我幫佢post

曾中8串1 200上200，000
佢希望大家贏多啲
PM佢
如果有證明係私打會再平啲

睇你頭

要入會了

艾夫c保主場惡到

返工 不了

跟實

屌 tg 都屈

11.5b

唔洗番工？

聽日要去到凌晨先有波屌 悶撚死

要 所以瞓一陣
即場角我只會係下半場70分鐘後買

巫蛇俾牛屎佬踢左？

ＨＩ。

芝加哥火鍋正契弟

高蛇今晚有冇料??幾點出

世界盃後抑鬱症開始發作

係,我笑鳩佢事後飛

戒到星期三
日職

😂😂😂👍🏻

who

智蛇一日收幾多PM

1點有無傻仔陪我買大波呀

嗯？

哈馬比由一哥變三弟

我。ＯＫ？

你旺 跟你

俊仔陪我買11.5big

有！
半大點睇

唔好呀

上！！！

唔等低小小先？

高SIR聽朝7點要踢波,早點休息

真喎半大黨！

咁多巴打跟既 我
我地即場多少少水先買
半大全大

跟囉 怕閪咩
我唔信你黑

好

咁我唔跟了

先貼為敬 半大
廢事話我9up 老點人
全大晏d即場多d水先買

半場30

All巴陪唔陪我癲下

訓醒睇賽果

波post 人好有錢

1點all in主

跟了

針

個角開9.5同11.5咁有趣

唔好呀
我唔信

you 針i dont 針

馬會重心：主勝

可能10
可以買9.5b 11.5s

個個都大戶

咁好啦

古古怪怪

小星星買法

大波主勝 重心

角膽

狗會信一半好啦

都好接近了

JUMP

都有綠字，盤有番一半

日乙大細心靈投注中晒

其他兩場中曬

今晚半和/半細有冇得諗

Ching 有冇link入下群

上面有link
有新plan

支持

比錢入plan

有冇試用期
小試牛刀先入會

交左2000入會費
三個鐘就賺返哂返黎
我就是成功的例子

有冇人知呢兩隊刷唔刷得多角

有冇艾夫斯堡同路

第12名對第2名都讓得起 係真唔係呀

pm傾
唔方便連登講

垃圾比已經係第三了

今晚點睇都客盤贏喎
狗會個賠率咁撚鬼既

客回左水 1.89 》1.91

出面得澳博睇好客盤 其他全部主盤 會唔會有啲鬼

鬼鬼地唔敢買

如果轉平手盤all in客盤

因為哈馬係佢私家雞囉 佢作客未贏過佢
相反主隊主場次次都贏佢
不過今次哈知讓唔讓得起 主隊冇左五個人

人?

啱啱俾左錢入左智巴個秘密群,今晚有必中料

已俾左月費跟智慧齒 平平地 已經出左第一場心水俾我 希望齊贏

屌。。。。。。。又屈我

今次炒佢小D啦

賣料恥

屌
扮我tg

個個都收到料 但係我比左錢仲係未有 又唔覆機

bgor從良了 厲害了我的B

我都收到場料了
已重注

你比幾多先

個個到收到料

點pm

聽日可以睇樓啦

高蛇等你出水呀, 係咪去左巴西熱緊身?

B bor不死嫁 改個名又係一條好漢
屌條撚樣話退出好多次

又出來搵食

.......

多謝智巴重心料 支持

智巴好忙，可能miss咗，佢叫你send多次俾佢

想入智巴秘密群組追數 重有無位

你聽佢地9 up

pm傾
我係佢agent

第一次有高人可以教埋我點買 新手唔sick 都好有耐心 今晚跟一場重心先

上到100k會派1k俾手足

搵唔到pm制

爛牙重心料 支持！

集體逼害！！！！！

Message 就得

快手出水啦

本身輸緊100k,啱啱日乙跟左智巴中左條三串一波膽,啱啱反cup20k
多謝智巴

無波賭 係咁㗎啦

0100 11.5b 嗌定先

由智巴tg一開就已經有跟實
但衰唔夠定力自己買又輸返

9up當秘笈

智蛇30人小組Full左啦
命中率95% or above

小班教學聽日會再開

無波賭前大家既餘興節目就係逼害賣料恥

等星期三日假
星期三有鹿角

法國成日都係咁

係咪因為智蛇世界盃唔肯退出波po

屌

cls..... 真係有人搵拿子

仲走去信咩Bgor 屌智gor啲料仲高汁 月費又平 我call定agent先 頭先三場日穴波膽3x4 追番世盃條數

唔好話我唔益手足你地 做人做狗自己揀

B gor個邊轉過黎有無折頭

咁都信 咩事

我聽日約左呀媽買郵艇
多謝智巴既過關水同單場

有收據先得

....

有得跟我會信

邊位真心漢子

想入下啲吹水講波群

好撚多

精神！精神！
智蛇話請手足去豪江食野
預祝開倉爆數，人人有功練

專業 用心 波台清泉大蛇
智蛇 :我呢期都賺夠 想比大家賺下 出少少料 希望幫到大家 97%中 All in

佢地畫緊飛

你地有啲人死都唔信 咪注定一世係社會嘅下半部份囉 我地醒目嘅 一早跟實chigor 窮呢個字真係聽都未聽過

多謝 巴打 一世平安

都係個句 做人做狗自己決定 我就決定做人

唔緊要
Tg 牙蛇要打埋個code：iloveteeth2018
代表係係b gor 轉會
心水十送一

有高蛇 智蛇 巫蛇 日清 就冇窮人

唔識教到識
快啲齊Join

仲跟bgor
跟cgor啦

智蛇出既水要加埋水印粗體防止啲賣料狗偷水 但唔好P到啲0起曬格仔

牙gor 可唔可以免費1點個場試下先

唔可以

樓主一生平安

傻閪黎

啲plan好平，仲免費水真係蝕住做

跟實智gor 永冇甩拖 精神！支持！多謝智巴重心料 又贏幾雞

外掛仔收聲

試用期都冇

你講得出免費試下 姐係唔信啦 滾

智蛇係我哋衣食父母

入左錢俾智蛇 但係仲味收我入tg 是否因為我太毒

唯一解釋真係好撚準 課金啦我

一齊跟智哥 成就不可能！

單單一個智蛇
就黎可以爆Post
咁都仲唔信？

我地一齊嗌！
跟實智哥 永無甩拖 目的地就係墨西哥！

之後每日去拜神 希望入到智蛇神秘谷

巫蛇收山？！
唔講馬啦

Sorry

智巴都係但求打個和，最緊要巴打們賭得開心

食屎啦dllm

笑撚到仆街

笑死人

7頭

巫蛇又話夠二千講馬
定係已經加入埋智蛇勝利團隊

真係有真心漢子信智蛇係買料
認真就輸鳥

仲哂口水講 不了

重心料你就拎左 你阻止其他手足發達 咩心態 人性本惡

唉 聽日又約左agent 睇樓 買返個單位孝敬下老母先 多謝智巴 心水 長做長有！

智蛇出左真tg
要入錢了

多謝 智gor

復出搶1001了

矇面超人

智巴陣間度波 00:00打既PM會晏啲覆

高士路盤點睇

真tg:arjai123
呢個先真！！！！
不過我今晚冇心水，得閒可以搵我9up

呢個係智巴agent係？

俾次機會ok?

有咩心水

入左會未先

今晚有冇人信哈馬比狗屌 高水平半

發生咩事我唔知

睇唔透點解哈馬比仲要係受讓高水

有冇免費料呀

引主

個乜撚野老巫燈撚到

智慧恥暑假收費PLAN

$300/5場
$1000/至8月31日
$5000/至12月
保證7成命中，唔出盤

馬仔9月2日開鑼
私人出真飛
$1000/一個月

大家贏多啲
歡迎PM
2人同行另有優惠
屌打漏link
智蛇叫我幫佢post

曾中8串1 200上200，000
佢希望大家贏多啲
PM佢
如果有證明係私打會再平啲

唔好再問 要心水就比小小錢 link上面有

智慧恥還我血汗錢

天狼星2-1哈馬比

你有睇往績就知佢係主隊私家雞
同埋佢近往好差 球會賽輸左比垃圾天狼星

小小錢 換 幾層樓 傻豬都識玩啦

等陣一點果場會重注

幾有信心的

ok!

join完成個男人返哂嚟
我就是成功的例子 I LOVE HONG KONG

等你出水了

FS巴

等你

救得一個得一個
必細

智巴呢啲冇錢賺,搞手只求打個和,幫到大家搵錢就最開心

上次大今次細

俾左會費 等水算了

真係有人以為我賣料，發生咩事

屌，學埋哂社民人力狗傳耳語，混蛋吧

晏少少，絲打優先入

就快逼害咗成個post

你咁樣收我錢之後 想唔認數。。。？大家都係想追數姐 你唔好收收埋埋啦

1點又有大注睇啦

多謝你啊智巴 本身世假輸到仆街 今日就追翻曬

想入會

唔好扮冇賣料wo，我數都過左，pm埋入數紙，拉我入gp出料未

我青爐！有心水喺到出！唔洗錢！

有汗出
無糧出

想入細群,明明話收三十人

我入左私人tg群 等你今晚重心

.......cls

智巴賣料個陣我仲食緊奶

呢個係比冇入會既人 入左會有必中心水

做咩爆大獲

未出世

跟你兩注

一陣艾夫仲會唔會照食私家雞

入唔切 比5k都入唔到30人group

絲打優先，無計

有冇高蛇青爐，跪求

坐等發財

男仔：$2000/月
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾入。

來吧靚女，識d俾得起$2000去買料的人吧。

p.s. 呢d 心水無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

想入 利申紅巴

cls 只從跟左智蛇 1k>24k

對智蛇咁冇信心 買得1k

諗住參加Bgor追數之旅 有乜野要注意？

抄我！！

我會建議你跟智慧齒

個98%退出機率

收到wind 智蛇細群加位

呢句真 智巴真。有料

戶口有幾多個0?
雞碎咁多學咩人追數

成班絲打有J

智巴，小妹冇錢入，比你屌住先 okay?

不了

一點前可以開新po

656

立即冰POST

死開啦
人妖

658 我愛智巴

txxx_bxxxxx?

662 智巴愛我

662

人地係小妹！！！

智巴,小妹冇錢入會,俾個屎眼你屌住先,當俾住上期ok嗎

665

一陣主能夠 收到智巴早水 我比多左 做vip

屌你真心膠定假膠呀，吹智慧齒賣料

671 我愛智巴

筆巴係咪想笑大我個口

675

收嗲跟智巴d料啦

係
正是小妹！！

買咩

智料

679

好想嘔

682

683 我愛智巴

683

小妹想要呀 智蛇

684 智巴愛我

智巴智巴~(普通話)

佢話只係波post出水

成班痴撚左線

智巴話小妹唔出水佢唔出水！！

智慧齒賣料狗！60蚊1水！

693

695

一個人話智巴賣料我都唔會信 而家成個波POST都講佢賣料 反正我就信了!立即過數入會!

696角

ching sick 信

買料不如賭單雙

智慧齒賣料！60蚊1水 ！免費試水！
頻道一 主
頻道二 客！

單雙贏既機會率係幾多? 跟智巴既機會率又係幾多?

單雙 50 50
跟智慧恥 99.99中

ching sick maths

智料97%

痴線

你班人玩左成晚

跟智sir贏錢 咩玩玩聲

智巴智巴( 普通話) 嗰個真係笑到我抽筋

智巴幫你口爆俾住上期先得唔得
小妹啱啱屋企人病左冇錢,要等重心料賺錢返屋企

手足我成功了！
多謝智巴

智蛇再出名啲又加價

笑死我

好快D入會了

多謝智巴出水比我籌錢做手術
冇智巴d水 我今日應該唔會留到言

早入早享受 遲入貴幾舊

成班on9仔

呢度啲人on9到震

屌唔怪得呢排無乜點羊啦
原來唔記得比會費智巴

pm智巴

教壞小朋友

爛牙：對唔住所有支持者

針到仆街了

即刻比左！
準備羊！

琴日私食4倍2.5半大

智gor 點解都個啲全部都係95%毒水

cls!!!!!!!! 成個post 都係我

波po教父

智巴智巴 給我一次免費水嘛~

快啲有波賭 班友冇波賭就逼害我

邊個ching黎

都要你出水先

屌！

今晚哈馬比呢場，因為係2.5/3 盤
,所以我唔會賽前買。如果真係想買既，建議即場等2.5大先買。
但我呢場唔買 因為想星3先買

多謝 試水

下場開始係咪要收錢

我都要跟智哥搵食

OK！

新一代教主 智神

飛都有埋

feel 開細波就成班人屌柒我

呢個post啲人咁撚on9

到時話反手is ok

你太誇獎我了
巴打

咁撚多陰謀撚，算把啦

呢場開細我退出波po

咁多人認真？

想G有咩陰謀

Tung pm左我 本身我都唔信

做人做狗自己揀

做咩cut走啲時間

佢地weak 唔識改時間

等大蛇心水
鋪奴出有重心水

有哂證據！

買咩 想g

demo tg 梳

cls

佢重心都算準

Gun左

入智慧會

高蛇有冇水

智巴賣料我買 how much

智慧齒 大船

教父

上次fc江原重心比人3-0 跟住下半場3-3

自己諗！

今日佢條日本3x4中哂

一陣就話你燈

金仔CUP埋
尋日金仔重心

前2日跟佢真係輸到想死
今日條3x4中左 睇黎今晚gun得到

回飛了

佢另外兩場好似麻麻地

智巴有無馬會黑卡可以show下

主盤要了

我覺得場瑞超 個盤咁鬼 受讓落到讓人
有2種情況發生 赫根對家大腳踢入自己龍 比人大炒
！/cup黎cup去

琴日好似無重心
佢係寫比較重心

佢次關帕拉尼恩斯盤

回唔回到2倍呢

想問咩app

如果自己冇方向咪小注跟下
有方向就參考下囉
跟得就唔好怨

Skout

探球

40人夠，唔洗再PM。

跟一手回血先

識到朋友仔

拿子金牌經理人

加幾多錢先入得

智蛇俾好多錢我

比料啦仲錢

拿樸迪PACO

我加20000可唔可以入

有無興趣做合伙人投資我地

唔講咁多
半大已入

高蛇有心得嗎?

等fs巴/高蛇算

有！

智慧齒打爆馬會青爐, [17.07.18 00:15]
即場等2.5大 !

如果秒goal就冇了

唔好撚狗
Tinder 黎

Dodododo

入落487 7571679

2.5/3 都跌水 cls

點入 回左本唔賭咁大

信念都冇？試試試
我當埋底褲all in la

GUN重心

陣間開大就正

收爆PM

買左主盤同半大
有無同路

高蛇10.5大

外國開到3粒
馬會落飛都正常

賽前唔會買 有走地 三球先得1.34 俾狗買

半場波膽 3：1
0：0
賠率變左
半場就3粒？！

有人要客嗎

半場就4粒啦

補注半大先

客盤Gel定頭啦等收錢啦

講個笑話
今朝美職開3/3.5
最後0:0

赫根5:0艾夫斯堡 大腳射入自己龍都仲有人買

係唔係咁癲

係 意想不到 兩隊大波隊

Ft 0:1

馬會開走地＝鬼

今晚艾夫斯堡大船?

大到唔敢買

小注左11.5b

獅子星號郵輪

唔係哈馬比咩

都係現場買

1.68 狗也不屌

球探。。。。。

再一次買全客3X4仲好

大大得小

sorry 我推跌咗

仲奶唔夠咩 琴晚瑞超角大豬到仆街

直接-1

唉 又出反水衰鬼

獅子博兔 落街買套

跟

3場都主

全大得1.68
半大有2.22
好古惑

1001

556?

開波前可唔可以1001

今場是巴西盃16強次回合，高士路首回合作客反勝帕拉尼恩斯2比1，球隊現時在巴甲排第8；雖然在世盃休戰期之前的3場比賽只錄得2和1負，表現平平，但戰績遠勝排尾二的帕拉尼恩斯；而且近6場主場取得5勝1和，今戰主場出擊絕對可以信賴。帕拉尼恩斯近4場全部輸波，作客亦連輸3場；而且除首回合外，再對上兩次與高士路對賽都輸波，今場作客難有勝望，主勝必追。

內容完全由《都市日報》提供

洗撚用套

訓醒等收錢

咦！！
污糟！！！

郵輪太多人啦 大家唔好再上泥

等大蛇！

國王喎，一國之君喎
比拒上船

哈馬比盤

收到！！！

300 蚊 all in 半大

好野黎 同路

注碼自己睇住
賭無必勝

OKAY

polo vs freestyle

即刻回飛 您講完

高蛇呢

大波波笑到最後

你買撚我果份

收到！！
1.5注

高蛇幾點出水？

買咗主

等緊高蛇出水

0:0

應該好多人屌柒我
聽日唔洗上波po...

哈馬比幾吸引。。

屌到你仆

信數據 主！

freestyle 又係大水?

主盤大船？

新黎？

係

諗緊買唔買哈馬比 依家落飛 係咪要跟上

係 智蛇group都係出主

哈馬比大船

屌你

外掛仔

雲加新球季繼續贏波, [17.07.18 00:49]
2.哈馬比

智蛇今場免費料

等高蛇穩陣

狗到

智對fs

POLO(有重心) VS FREESTYLE
好難買 買邊個好

墨西哥仔

主盤獅子星號郵輪

兩邊都大船

全黑好狗
俾個低水其他人
係主-1 4倍

今場cls

買大波算

買大波x2

大對決

打和啦Super

b gor 客盤

屌b gor加持哈馬比 避算

b gor

狗會矛盾大對決

Bgor 要咗哈馬比

哈馬比 -0.5 。。好詭

b gor對家？

識買了

即場角算啦

+0.5喎

系

今場買大波大角算 唔買盤

跟fs

買10蚊當睇波啦

大巴拿巴打 主盤 ？

ok ALL IN重心了

半重心 哈馬比半客

Fs巴都唔識就要戒賭

哈比馬[0/+0.5]

和氣收場

打錯頂

g chi

Fs咩水

佢都唔係買就咪撚燈了

尾盤傾向主盤 希望無FAKE

哈馬比

哈馬比航空母艦

客-主似路

高蛇大波教路

乜水? 大蛇你都唔識...

1:1 /0:1 完場

大波都大船 係咪要買0:0

三場半大全大串哂算

高蛇多數日本波先見到佢

盤好詭 等高蛇穩陣

可能問出咩水姐

2邊都大船

出咩水 ..

轉玩角

唔似會和

易勝咁低水都唔轉 應該主隊喎 可以賠小d

全黑咩水

兩個鐘後.....

角有冇船

CUP黎CUP去大波啦

567+

屌,,,又豬

我跟智蛇的...佢話朋友收平d...岩岩half in 左

兩個鐘前買左 岩岩先見到bgor 同左路

香土班大蛇 一半一半 買即場算

2.5大 100%波

主隊郵輪又搞掂

直屌11.5角大算?

似和波 馬會收支馬上平衡分分鐘仲有錢賺

等收半格

尾盤似開主 但我跟自己了 要咗哈馬比

艾夫斯堡

心靈投注艾夫斯堡 信主場不敗

呢排贏馬輸波
要咗上盤 各位巴打睇路

和都輸wo

哈馬比了

半大

7678 半場入球大細 星期一 74
艾夫斯堡(主) 對 哈馬比(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.22

客和 主和 客主 主客都買哂

.